救命 有隻黑蜂入左屋

點處理好 仲要係房

津

幫佢含，飲下天然黑蜂皇漿

打開隻窗用風扯走佢

津路

佢呢埋左係角落

津路水炮

認真post

殺

出現一隻=有20～30幾隻

用個膠袋笠住佢

電蚊拍

火攻 定用個蓋活捉

呢招驚出事

應該唔會掛 呢加開左冷氣

點殺

你夠膽用蓋捉 唔敢搵嘢拍死佢 ？

拖鞋啦

痴線架? 緊係用津路水炮啦

唔夠敢 佢係死角 我拉唔到弓打佢

係天花板死角

同隻野有感情？

緊係用萬箭啦

津路呢？

打

拖鞋

都係用決鬥啦樓豬

呢隻黑蜂黎 唔好玩 支針好撚粗

用圓規

有咩招出

吸塵機

電蚊拍會唔會好d

衣架加蓋

一係你報警

你個蓋咁細 點捉呀施主
用個大既透明兜捉左佢
等無咁大風雨先放走佢啦
用火攻係無可能
一陣燒埋你間房d野 你聽開窗等d雨水打入黎滅火啦

D on9 野你又夠膽做

用火/飛行系招

大膽啲 火攻燒死左 多謝大家

速度太慢

原來唔係黑蜂黎

咩黎

虎頭蜂掛

用咩燒佢?

噴髮膠加火機